［825］沙田柚+仙人救駕 2.0

推

圍魏救趙

push

Push

香港人！還拖！往死裏打！
826稅局，828#Metoo，831民陣，901機場，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

兩架水炮車都係荃灣

快

街坊落樓！

曾偉雄正式出任聯合國幹事

邊到 人係沙田

中庭吖

推呀

應該圍沙田警署
但好似未有太多回響

黃大仙開始多人

大家一齊report 抹黑手足

荃灣返唔到黎沙田

沙田警署真係冇咩戰術價值
上次罷工冇狗佈陣

詳情可以睇我嘅起底

岩岩係荃灣返到黎沙田係咪又一齊發下夢咁？

係咪真 係我即刻衝出門口先

ready

出啦 唔洗等！我地等緊你

圍魏救趙 出左先算

呢個title 好
天水圍果個鳩鳩地

沙田邊忽？

光復香港

沙田邊度？

出緊黎

沙田好少人……

依家沙田咩情況

9月1 機場！

去緊沙田

人已經唔多，再分散，更加做唔到實際效果

手足們各有各做 多點開花

而家黎沙田

新城市等？

黃大仙邊到等

借位推，大家入黎討論下！！！

其實我地可唔可以自己開返個reddit咁既平台

新城市中庭等先啦不如

巴士站

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

好 下個站到

馬鞍山之友準備好 咩位置集合

中庭

揸車泊邊穩陣

您地打算去返馬安山 定沙田

黃大仙巴士站有狗車閃緊燈

睇大隊

馬鞍山隻身 沙田就開車

有無馬友跟車一齊出

沙田10幾個轉場咗

邊度

沙田邊度

人呢

到左啦

企咗係中庭 冇人..

沙田無人喎

沙田邊到

來緊

搵個位相認先？

新城市啦

連儂柱下

見到有10幾個手足

揸車泊帝都酒店條街

去埋廁所返黎

集人位置連儂?

沙田情況點

沙田CD位等緊大家 快馬

CS位

反送中運動之後要點行之我見

現場30個咋

cs得真相放映會

留名過黎

散哂？

而家點

係咪去

去放映後會聚下人先?

推到多人

點樣，係沙田

沙田人在？

Where?

沙田新城市多人？

唔多

幾架豬籠喺源和路u turn翻禾輋
啱先沖涼見到

狗已撚

突發新城市開始多街坊

人？

真定假 啱啱無人

平時痴poster條柱

黃大仙大量放暴,咪送頭

沙田開始多人

去曬十字路口